[求助] telegram錄音button唔見左

請問有冇人試過個錄音制變左做相機制？
要點先哥以較返做錄音制？
正常錄音制

變左相機

求救 please

㩒一下

工程師黎嫁你

禁一下個相機制咪得囉on9